政府 Project Coordinator

近期收到政府打電話黎問幾時可以返工, 目的係update下個waiting list status.

有冇bros 知道係咩性況?